我的心 要不回就送你

愛不愛都可以 我怎樣都依你
因為我愛你 和你沒關係